如果你係高普,呢五年會點對付古天奴

1.高普：我今日心情好撚拽🤣
古天奴舉手食雞翼😋

2. 同sir報,我,古天奴,因於2017年8月11日想過檔巴塞,被雪5年😂

up緊乜撚

龍門訓練

1999

高普：呢位球員好似撞邪喎
之後高普除褲
古天奴：吹蕭萍唔識吹蕭？

瓜，汁，肉，飯，蛋

古天奴D隊友: SORRY SIR SORRY SIR SORRY SIR SORRY SIR

梗係快車喇 聖誕你就知味道

聖誕快火要古天犬出足咁多場

傷就紮腳上
痛就食藥上

要玩撚到佢收皮為止

Hea踢就雪鳩佢，唔比跟操，等佢無態
寧願玉石俱焚 都唔比佢有好日子過

龍門訓練 ， 叫班人大大力射到佢斷手

睇連登毒撚ff真係好過癮
好似d大陸人以為自己係領導
話要斷香港水電咁

見你咁撚認真餓狗搶屎咁沖出黎認屎認屁都好笑

擺撚明膠post都要沖出黎柒

手套都唔比帶

哈我左做今日三田金

繼續扮假膠啦
咁撚詳細plan好曬唔同情況都話假膠
不過都啱既 你d波臺都係廢青垃圾
日日扮下假膠過下日晨
被人屌兩句就扯火 又唔撚扮假膠喇突然
現實就企街sales住公屋 join撐政府遊行咁啦

Sorry sir唔該同學

我美帝常春藤MFIN，未知閣下有幾成功

發神經

有冇建國買咩軍備個plan 詳細

叫佢日日打同一份文件

高普 神軒 謝拉特 輪住請佢食全餐

天氣熱食刨冰
炒條芥蘭腸胃好
加多隻雞翼

同囚都無睇過出黎吠仲要柒到咁

買2手單車笑鳩人企街sales

賣俾人代替保球王

ys 我幾個禮拜都唔翻工 就係為左plan古仔未來五年點過